賓州費城市長：特朗普是時候長大，不要再當個三歲小孩

要知道世界係好黑暗 明白嘅

呢條撚樣肯定有份參與啦

夠鐘收皮喇 世界黑暗咪你地班撚樣造出黎

唔怪得侵知道你地到底有幾腐敗

呢個撚樣出嚟洗白都冇用啦
除咗左膠全世界都知咩事啦

咁你仲唔call拜登贏

拜登冇賓州都贏啦

希望人同流合污才叫人長大
你說出真相的人就話你天真

要贏夠1%以上
連重新點票機會都封埋

而家邊個call先就邊個死先
醒目既搖擺州拿拿聲點晒就唔關我事

俾三歲細路仔做咗四年總統係咩玩法？

今舖TRUMP輸左 以後GOP都唔使靠選舉翻身 而郵寄選票呢種萬惡制度永遠都係度 美國民主正式覆亡

費城市長睇嚟要享受下費城實驗

oh shady Philly

唔關事, 要控制要參眾兩院先得, 但係好少可以咁

特朗普做緊生意搵大錢佢仲喺度返緊part-tim

佢唔係賓州粿條！係炒粿條賓州！

唔知邊個先係小人物

如果拜登 收左支那錢
點會咁快拖
目的係玩殘美國啫

今年6月25日川普總統說的話了。
他當時就非常擔心郵寄選票的問題，特別是CCP擁有相同的紙張、相同的機器。
我想正是因為如此，所以在投票點出現順豐快遞的包裹也就不奇怪了
川普總統那時候說的「最大的危機」，現在我們每個人都在面對著這個局面

費城選舉作弊由来已久,監票員Brian McCafferty爆出費城會議中心內部計票作假和腐敗

South Park called it 8 years ago - Democrats are stealing the election, Joe Biden is CCP puppet.

死白左仲咁厚面皮

下次咪黑埋 有幾難